2021年DSE國教科試題流出

「本土派是外國勢力、恐怖份子。」就你所知，你有多大程度同意這句說話。

取消， 因為答案只有同意

同意或非常同意